【警告】快走人

提早清場，快由朗屏走
元朗唔係安全之地
要一個手足都唔可以少
不被捕、不流血、不受傷
齊上齊落
留力明日7.28集會ar

走啊

推

pish

有狗已經攔截左物資車入元朗，
物資隨時會比狗收走

未入元朗既請自備保護裝備！

可以既話，盡量帶多少少裝備
有需要時可以分比其他人
每個人都係流動物資站

蘋果已影到有大量灰衫狗出現！
各位手足要小心灰衫狗出手

各位手足
萬事小心
一個都不能少

保持冷靜
唔好入村
入黑前走

差唔多要返屋企食飯喇各位

Be water

保持冷靜! 唔好衝！唔好衝！唔好衝！唔好入村、唔好入村、唔好入村、唔好入村、唔好入村、唔好入村, 快D走! 不送頭, 不被捕,

push

入商場

拎高點

參考新城市沙田友

不自設死線 記得返屋企飲湯

不做留守兒童 不做灰姑娘

"They may take our lives but they'll never take our freedom!" William rallies his troops for battle.

射哂煙仲冷靜到你一定係屋企食緊冷氣

唔好散唔好散唔好散唔好散唔好散唔好散唔好散唔好散唔好散唔好散唔好散唔好散唔好散唔好散唔好散唔好散

推上去

屌呀

Push

而家榮華中心對出有速龍

返屋企飲湯喇

快走 be water! 小心呀手足

光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our times

突發 元朗開始多人

【 緊急】集中火力攻「警黑一家，警黑合作」輿論戰！唔可以俾政府同黑社會割席！

上環天橋開槍有片，推上熱門！！！ 文宣文宣文宣！！！

【突發】公務員開始籌備罷工

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

尊重前線決定 佢都唔係無腦

慢慢走
義士掩護後撤，唔好亂跑
Keep住隊形
搵人護頭小心空襲

平安回家

推緊番朗屏方向

走啦走啦

不流血 不被捕

不畏惡勢力恐嚇 你站出黎已經表達左！

.

南邊圍外催淚彈？
如果催淚彈唔小心飛左入南邊圍村點算

今次我覺得想大圍捕
元朗交通冇老地方金鐘咁好

閃

要走往朗屏方向走

不被捕、不流血、不受傷
齊上齊落

be water

朗屏有位， 快走。

推，be water

走呀

on9黑警 射準啲啦😂

朗屏都要快了

走啦走啦🥺入黑前好走了

買完老婆餅好翻歸啦
買完老婆餅好翻歸啦
買完老婆餅好翻歸啦
買完老婆餅好翻歸啦
買完老婆餅好翻歸啦

Pish

走老味
根本好大班人已經係元西都散緊
班狗就已經係到搞事包抄
屌你黑警呀仆街

催淚彈射咗去民居

Call 消防，催淚彈射入文居。

現時革命最大嘅危機。

有班人好有系統散水，用大聲公同後面講，前線決定撤退喇，你地唔退佢地冇得退。夾走左後面，再同前面講，後面已經退哂喇，得番你地好危險，你地唔退後面都冇得走。後面嘅人想上前幫手，都會俾呢班人阻止。

基本上每一次都係咁，沙田上環金鐘每一次都係。客觀效果就係呢班人幫政府化解危機，未開戰就先將群眾瓦解，唔係內鬼係咩?

如果你係驚嘅咪自己走，冇人會當你逃兵，捉你上軍事法庭架，但你唔好亂軍心亂陣腳。

前線上總有幾條撚樣揸大聲公鳩喊徹退

要中計，不要因警察後退而誤入村。

買完老婆餅好翻歸啦
買完老婆餅好翻歸啦
買完老婆餅好翻歸啦
買完老婆餅好翻歸啦
買完老婆餅好翻歸啦
買完老婆餅好翻歸啦

前線決定

朗屏站方向, 沿住屯門下路方向走

我建議大家由朗屏走下路去返豐年路夾擊警察

走你老母
又帶風向

警察已將催淚彈射入民居！！！

警察用催淚煙係殺敵50，自損100！
D圍頭佬根本未試過食彈，
射撚曬入村，村民都唔值你地所為。
警黑鬼打鬼
到時就唔關我地事。

鄺ｓｉｒ，楊律師，機師

已到場

走你老母咩冷氣軍師

元朗商場太細太矮

西鐵暢通

Push
不流一滴血，一齊走

唔冷靜亂咁走呀? 下? 我只係想叫無準備既人快D走
我出到post,我就係食冷氣, 你就唔係食冷氣呀?
不分化呀大佬, 唔好嘈D無謂野啦, 唔係個個都有能力上前線呀大佬

Be Water! 唔好衝！唔好衝！唔好衝！唔好入村、唔好入村、唔好入村、唔好入村、唔好入村、唔好入村, 快D走! 不送頭, 不被捕, 不離群, 不落單Be Water!

屌你死黑警 民居放催淚彈 屌

小心又圍堵呀

搭西鐵見仲有好多手足喺現場
小心啊

入黑前走

推 快走

留力聽日

走啊！

Bump

走啦散啦 太危險喇 真係唔想手足有事

今次要做散水撚

共識就係今日不衝

不流血，不被捕，聽日仲要中環見架

想留站支援 元朗定朗屏安全？

Be water, 走人啦

前線決定
唔關我地事

推!!走啊!!!

走呀，除左西鐵，完全無車入到尼

走啦，目的達到，黑警射老人院有排講
聽日繼續

日落後會好危險

元朗真係唔留得 周圍都藍絲 十面埋伏咁款

Pishh

不入村 簡時間走

其實今次黑警有咩借口清場？
有人搞破壞定咩？

去得到西鐵站就見車上車
邊個方向都上啦
入屯門天水圍再巴士出市區又可以
唔一定要出市區列車!

不自設死線 記得返屋企飲湯
不做留守兒童 不做灰姑娘

今日退唔等於放棄
要持續堅忍施壓 we will be back

走走走

香港人齊上齊落

手足快走

元朗冇人幫到手㗎 快走呀
留力港島呀

一齊走啦！！
一陣有咩事啲差佬都會話一早警告左啦
天黑到牛屎佬接更架啦

講撚左今日唔衝，又做乜撚，團結啲好嗎

快走呀

港鐵宣佈不停元朗站

提早清場，快由朗屏走
元朗唔係安全之地
要一個手足都唔可以少
不被捕、不流血、不受傷
齊上齊落

開始撒退 明天再來

17:35西鐵車站職員話會停元朗

走
每日去完就轉場 等佢地full gear冇野做到

能走就走, 無西鐵得巴士走, 因住到走散唔切

佢宜家唔洗藉口
想做咩就咩

撚完狗，調頭走

快d散啦！唔係講好左唔好死守架咩今日，快d散呀！

#公眾安全情報 #元朗自治區出行
元朗巴打：
警方布袋包圍戰術下，只有元朗工業村方向安全

現場未有準備介入衝突之民眾，請取道大坑渠往朗屏站方向撤離！

Push...
先走，下星期再來過

走你老母

要比班手足上到車阿，元西朋友買定飛派

天西廣播會停元朗

轉場落金鐘啦

走!!!
下星期繼續
玩精神攻擊遠比物理攻擊更有用
be water
唔好為呢啲垃圾地方送頭

收嗲啦 前線決定呀

次次都話走 走撚到幾時？

大家，走啦！

我們一個都不能少。

首先你都柒下柒下，開po就一定食緊冷氣先開到po？

第二你一開波就叫人保持冷靜快啲走，依家就話叫無準備既人快啲走，想問下你除左差佬之外邊個係有準備？

射煙唔係第一日既事啦屌你個老母

你先係到分化呀含家產

仲有7.28呀，巴

請快走

元朗唔同港島，冇道理可言，大家快走

點走

屌 俾前線決定啦冷氣軍師

Pishhhhh

頂呀

今日唔衝！

明日唔好攪中聯辦， 聽劉世良講用法律手段同佢班香黑玩

又黎網上指揮

齊上齊落
不流血不受傷
一齊喺日落前走
BE WATER!

不入村，不入橫街小路，不受傷，不戀戰，一齊黎，一齊走

現場決定

走乜呀 全部現場決定 留係屋企叫人走對唔對得住現場嘅人

日落時間 7:07 PM

你話事咩屌你老母，收皮啦

朗屏

一切前線決定，你有意見就上前線講

建議無視此post

行路：
1. 向西經朗天路去天水圍。
2. 向西行去洪水橋。
3. 東行錦田。

搭車：
朗屏MTR。
-
Yoho向博愛方向，
行到高埔搭268M出荃灣。
268M服務中。
-
朗屏邨有巴士走，經水邊圍交匯處直上公路。
68M 68A 968 268C
（68m不經博愛。山水樓上車。）

如果唔想行，休息站地點：

車手：@hkuber

大量P牌五毛帶風向叫人留低同黑警對峙

大家快撤退

留返聽日
今日走先啦

一齊來一齊走

走啦，班牛屎佬一入黑就趁機出黎

由前線手足決定！

G出有狗兩邊包抄，狗鐡已開閘比人走

推，大量P牌

收皮啦冷氣軍師
交俾前線決定

走啦

阿媽叫你飲湯呀 快啲翻屋企

走咩？

元朗站只係輕鐵停咗

去朗屏站或者元朗站Yoho mall離開 求下你哋唔好做留守兒童 喺元朗黑夜勇武冇意思

樓主以為自己大台

交俾前線決定

快d走

留意警黑大合奏。切勿自亂陣腳，要按原定計劃，入黑前回家食飯。
元朗地頭不熟悉，入黑後更兇險
所有人安全來安全回去，便是今天最大的勝利，切勿中圈套！！

不受傷不被捕

打長久戰，快d走!!!

走你老母P牌仔

入黑前好走啦

公投你老母！！！！一切交由現場決定

be water....